求下你地認真每日幫手Twitter國際戰線，得佢地先幫到星光，求你

星光係幫緊被捕手足
而家星光被警犬凍結哂d錢
唔知會令到幾多手足坐耐左
或者由唔駛坐變要坐

而家捐錢都唔得呀

求下你地幫手
再進攻國際戰線

一定要煲大件事
唔係唔只星光
仲有好多手足會糟央架

火

推

星火

Sorry 借個位 捐個錢 告黑警

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】